[gym] 有無cutting緊嘅師兄

入嚟圍爐

低碳水嘅情況下每個星期操5日+帶氧3日
日日都好攰好易眼訓

食多幾隻蛋去訓

有冇試下intermittent fasting/ Keto?
我自己intermittent fasting 會14/10 or 16/8 depends on weekend/ weekday
都幾有效又唔會攰

用緊 都會攰 係有效嘅 不過我操練比較密集
用埋bcaa都覺攰

BCAA其實都只係protein
如果你已經IF緊其實可以唔洗low carb 反正你fasting既時候都burn緊fat
肌肉都係需要glycogen storage for performance 食多少少carb都可以 只要overall 有calorie deficit 就cut到

我急於求成 performance靠bcaa同creatine carb有食 唔係完全戒 係夜晚剩食雞胸同菜

要performance又要cut 好難並行 CUT既時候點都有D影響
睇你想focus 邊樣

急於求成 = 失敗居多
你要將健身當興趣 覺得出完汗好開心 唔洗理食住 (對初學者)
p.s. 玩左10年

所以我無強求performance呀 所以咪少carb

我覺得受苦好開心 日日雞胸麥包 見到個腹一日一日咁顯出嚟好有成功感 已經變咗興趣

好似強逼症咁 一日唔操都覺得唔自然 好似變咗生活一部分 每日都要食雞胸 每日都要屙屎 每日都要做gym

咁既話你可以試飲黑啡 然後再做 0卡飲料
你想要地獄式既當然都有

有飲黑啡

咁都眼訓? 有無圖睇下 ?
我前排都肥左加停左 有心郁出番去做
最後放棄左
千祈唔好飲酒

我飲完唔眼訓 我都唔洗靠黑啡提神 因為我放緊大假 飲係因為可以幫消脂

唔飲酒

屌 咁無問題啦

依家體脂16左右 想落10~12

黑啡可以幫助消脂？

小弟喺康文操 想喺8月尾ocamp前cut下fat
高180 72.5KG body fat 18.3%
磅過 muscle mass 34 kg body fat mass 13.6kg
一星期5日重訓(腳，膊，手，背，胸)，一至三日cardio(打波/gym房)
一日三餐(少食多餐成日變多食多餐 早上食啲菜/梳打餅就去操，操完飲一scoop protein，之後就大快活雞胸飯，夜晚屋企淨食餸 多菜少肉，間唔中夜晚會同朋友出去食(cheat day)
想問下各位師兄我有咩可以改
嗰啲ripped fast有冇用
同埋好驚去十幾日旅行之後前功盡棄

咖啡因加速新陳代謝 但唔好飲太多 有礙鈣質吸收

我都似你咁 不過我食subway雞胸 夜晚就自己煮
出去食飯個啲已經無曬
btw 你都幾輕

btw 夜晚聽落唔夠protein

做幾耐cardio 幾多set重訓
訓幾多 ?

應該唔係運動底

下我算輕 之前未開始做尖得69kg
細細個肥仔黎 小學至中一
好後悔用錯減肥方法 中學日日打波同食勁少野黎減肥
減走哂d肌肉 搞到個人睇落瘦但冇線條

我都算運動底既 中二到而家都有打波

有無性趣開個group 互相監察

重訓既話每個動作都係4-6 x 10-12 操個半鐘左右
Cardio喺gym就35分鐘x2
打波就個幾兩個鐘

咁我夜晚食返多d肉

試下烚雞胸加啲橄欖油 無油會無得屙

有無師兄有食開CLA，想知個功效得唔得

夜晚唔係自己煮啊 屋企人發板 不過都有有

而家放暑假會訓7-8個鐘頭

咁你咪自己買啲雞胸嚟煮 分開食 無乜野

Protein你食多D都唔怕
Cutting黎講都係低carb同fat就OK
Intermittent Fasting你可以試下 係真係effective 咁cut

成10幾個鐘唔食野 試下捱唔捱到先

btw 我試過16hours IF
但我覺得唔係咁難

用粉既話 咁你預左去完旅行一定會縮2-3成 因為肌肉脹大部分都係水黎 不過你勤力既 一個月應該操得番

下星期去一星期study tour 6月尾7月頭又去12日 真係啱啱pick up返又要收皮

但你唔pick up番 會再跌2-3成
咁你不如諗下 keep住唔肥好過啦

之前去完旅行都冇點肥過 可能我去旅行都係做行路撚多掛 所以呢樣我又唔太擔心
唉 盡力而為 有幾多操幾多

點可以唔食carb 又有力舉？
之前試過做幾set就頭暈

食幾多protein?

你身體未習慣用fat做energy先係咁
慢慢轉low carb/IF 比身體習慣下

街外大部分野都唔食得 rest day都無得出去玩

好想食沙嗲牛麵

唉，cut得好撚辛苦，IF再加low carbs，真係想死。係操腳果日先high carbs

夜晚臨訓先係最辛苦 朝早一起身又好似舒服啲

如果咖啡係咪最多一日一杯？之前飲開cafe latte，而家諗著轉espresso

唔建議飲太多嘅